聽日又係21號

應該唔會提早關站

Pish